請 大 家 集 中 宣 傳 星 期 日 遊 行！！！！！！

一個禮拜內兩次 100萬人大遊行係歷史上首次

我地要用國際輿論令政府收皮

push

推

星期日出硬

好

出

人手置頂

星期日見

請大家大力係fb ig宣傳

多謝大家

目標200萬大遊行

置頂

Pull

個濕尻政府都無俾過選擇我，我有得唔出咩?

push

注意力係有限資源，連登主頁show post數亦有限
希望LIHKG高流量時大家只覆有用post
【經驗總結】 尋日出過幾輪文宣，小弟有啲嘢想同連登嘅鍵盤戰士講

星期日幾點？

今次連我鍵盤戰士都去

pish

推推

推推推
講重點啦！
幾點邊度等呀？

星期日父親節，會唔會難D call到馬出黎

出黎啊香港人

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

民陣會講

態度正確

香港係時候要有自己嘅旗幟同戰歌

希望大家可以發揮創意

冇錯

同777一齊慶祝父親節

叫埋老豆一齊行. 出港島食飯.

有冇人做文宣
將612嗰堆改晒616,617

請佢飲完茶就一齊去行 可惜我兩老都係D廢老ON9黎

一定去

係香港人嘅 唔該出嚟！推呀！

出來！

幫手宣傳啊

推 唔好放棄 成功在望

Push

就算日頭唔得閒，夜晚都出出嚟啦，唔該！當做運動減肥啦！

幫手IG fb宣傳

Pish

幫手宣傳

推
文宣部呢？

Push!

push!!!!!

其實 批左未？

星期日無人出架啦
短短幾日消耗左幾多人的愛港心

大佬 救義士啊屌
無條件釋放佢地
你地唔係想撤回就當咩事都無呀嘛

一定要去

（重要必睇）下個戰場係民意戰

上

推!!!

PUSH 星期日我出硬黎

記得講埋時間地點

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

100萬人一齊唱sing hallelujah to the lord

我好似比好多巴絲好彩，身邊人勁多都撐我地，唔係想演野，只係想鼓勵大家其實好多人都反送中、反惡法，唔好以為自己父母唔撐就等於其他父母係咁。

我全家、9成的親戚、契爺契媽、8成的同事、6成的朋友(餘下的大部分不表立場)其實都反送中，69遊行都有出黎，612唔打既都會去野餐/集會企下支持下，或者係網絡上表示支持/同情/理解。

我希望大家唔好怕任何野，如果係同路人，就呼籲佢地616再出黎；非同路人，就share長輩圖出去轟炸，起碼一定吸引到藍絲廢老去睇。無需要再多的口角，係廢老親人點都會睇下你send乜野黎，每日分三次share，一點一滴慢慢可能就改變到佢地。

文宣組Channel group：

收到圖既大家可以大肆宣傳/forward

印刷組：

可幫手派單張同印刷人任

印刷品合集：

任拎唔嬲，自己印自己派

有無人擺街站宣傳？
我身邊的人都唔太清楚星期日遊行
要靠我不停send相先知

希望大家出街食飯可以傾下遊行嘅野
俾身邊嘅人可以知多啲
唔係個個都有上連登 ig

禮拜日一定要出！！